有冇人夾錢比我買飛機杯！

舊果隻借左比朋友

呢啲都有得借

兩個男人老狗一齊用同一個飛機杯

我借我個隻俾你啦

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒~

你朋友用你飛機杯,你用反佢菊花

一齊用咪得囉

飛機杯襟兄弟

飛機杯都有得襟

送個二手飛機杯俾你啦

留低個電郵聯絡
你將會得到 飛機杯(二手) 一個